zoom考車有無得諗

返考牌官可以wfh

香港而架行5G 一定可行

直播 Simulator

可以
出個牌都係網上揸車牌

同學你溜後喎

Euro Truck Simulator Hong Kong Edition?

港共講到5G咁勁
加個5G控制嘅Brake 已經可以Zoom 遙距考

考完可以zoom 揸車
個牌變 1AZ

依家咁操車先啱 5G 去考車牌

有得諗, 然後個牌只準ZOOM揸車, 唔可上實體路面

中共睇住咁考考完係咪有得攞埋中港牌